唔笑似栢芝 一笑似君如 大眼氣質美女示範爆牙毀臉

「唔笑似張栢芝、一笑似吳君如」，人的樣子可以如此神奇？五官是一個整體，隨時一個部位可以救一張臉，但一個部份亦可以導致「毀容」。內地近日流傳一段影片，只見一名長相清秀的大眼妹，用頭髮遮住嘴巴，不過當她放下頭髮，笑起來時露出哨牙，就即時讓人夢想幻滅。不過有網民認為她是「潛力股」，只要矯正牙齒就能變大美女。

女子有一對大眼，鼻子高高也算精緻，樣子有氣質又甜美。（網上圖片）

影片在微博流傳，該女子有一對大眼睛，鼻子高高也算精緻，樣子有氣質又甜美，讓不少人都想博她紅顏一笑。她先以髮尾遮住嘴巴，向鏡頭表示「告訴你們什麼叫一口牙毀了整張臉」，再將鏡頭拉近眼睛，說「先看看我的雙眼皮，還行吧？鼻子也還可以，臉型也ok呀，就是這一笑……」。

她隨即放下頭髮，咧嘴一笑，曬出一棚哨牙，原來女子前面兩隻門牙如兔子的牙般突出，將旁邊的牙齒擠成一團，跟其他精緻五官比起來，的確遜色很多，本來的氣質也頓時蕩然無存。

原來女子有一口的哨牙，前面兩隻門牙十分突出。（網上圖片）

影片引來網民熱論，有人表示被嚇到，稱「我以為她開玩笑，沒想到是認真的」、「既以容顏得天下，何苦一笑亂芳華」、「不露牙的時候像張栢芝，漏出牙的時候像吳君如」，更有人拿她與電影《食神》中莫文蔚扮演「雙刀火雞姐」相比。不少人則建議女子去箍牙，「去整完牙真的美死了」、「不僅要做牙齒矯正，關鍵是正頜手術」。不過，亦有網民質疑兩顆門牙是假的。

撰文：向樂高

有錢整雙眼皮整個鼻 都冇錢整棚牙？

我覺得麻麻地。。

啲女人怕痛

法官大人， 我屌！

我以為她開玩笑，沒想到是認真的

拎塊布嚟，等我蒙頭然後入閘

好正

箍牙啦屌